點解香港搞親都7人欖球賽，唔搞15人

日本搞15人世界杯，戰術演繹勁好多

因為個7人欖球賽選左香港

7人亞洲香港其中一站

係有
不過只限亞洲賽
向5月尾至6月

點解唔搞閃電十一人

7人欖球節奏快
唔需要太識欖球戰術都有觀賞樂趣

肯定唔夠球場用

啲人鐘意睇容易攞分嘅賽事

咁點解足球嚟講 啲人唔係睇futsal/七人足球而係睇大波

十五人多鬥牛，個個成隻牛咁大舊。
達陣衝開哂咁多防線重爽。